警員追捕時失平衡跪地受傷 16歲男生被控襲警押後裁決

網民去年11月發起「七區行街」行動，當晚警方在柴灣阻止示威者堵路。有警員追捕16歲男生時，疑兩度遭男生推開致失平衡跌倒，跪地拗傷。男生事後被制服，遭控襲警罪，今日受審。追捕被告的警員在辯方盤問下承認，部份遇襲細節是今天出庭作供時才首次提及，惟否認被告從沒推他之說。

16歲被告否認一項襲警罪，案件今在東區裁判法院開審。柴灣警署特遣隊警員11030曾偉強供稱，去年11月3日晚上9時許，得悉柴灣道迴旋處有示威者堵路，於是與同袍到場拆路障及掃蕩嘗試堵路者。及後他在怡豐街近怡泰街交界聽到有人大叫：「唔好走！」「唔好跑！」並看見被告向他迎面跑來。

死黑警真係好野，自己仆街都可以告人，真係威L過習近平

點解唔告埋地下？

追捕被告的警員在辯方盤問下承認，部份遇襲細節是今天出庭作供時才首次提及

一年時間度好哂講稿

責任全在牛頓

屌你老味日日想老屈

告埋鋪地下果個啦不如

唔做呢份工咪無事囉

告埋塊地啊笨

柯屎唔出瀨地硬啦

你撞低人就唔認
話yellow obj

踩單車仆街圖

自己仆親你未拉塊地告佢襲警囉

濫捕個唔關事的細路做咩

成副Gear重過隻大笨象
可以俾邊一個16歲男仔推跌仲要受傷？